我地可唔可以申請禁制令？

真心唔識但覺得應該做

我地可唔可以申請禁制令禁止班黑警蒙面同唔帶証？

吊你成班蒙面賤人係到無枉管亂狗咁打人

錢不是問題

講左N次卷廁紙唔係屬於我地